%; whizzy chapter
% -initex iniptex -latex platex -format platex -bibtex jbibtex -fmt fmt
% $B0J>e(B whizzytex $B$r;HMQ$9$k>l9g$N@_Dj!#(B

%     Kansai Debian Meeting resources
%     Copyright (C) 2007 Takaya Yamashita
%     Thank you for Tokyo Debian Meeting resources

%     This program is free software; you can redistribute it and/or modify
%     it under the terms of the GNU General Public License as published by
%     the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
%     (at your option) any later version.

%     This program is distributed in the hope that it will be useful,
%     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
%     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
%     GNU General Public License for more details.

%     You should have received a copy of the GNU General Public License
%     along with this program; if not, write to the Free Software
%     Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301 USA

%  preview (shell-command (concat "evince " (replace-regexp-in-string "tex$" "pdf"(buffer-file-name)) "&"))
% $B2hA|%U%!%$%k$r=hM}$9$k$?$a$K$O(Bebb$B$rMxMQ$7$F(Bboundingbox$B$r:n@.!#(B
%(shell-command "cd image200708; ebb *.png")

%%$B$3$3$+$i%X%C%@3+;O!#(B

\documentclass[mingoth,a4paper]{jsarticle}
\usepackage{kansaimonthlyreport}
\usepackage[dvips]{xy}
\usepackage{ulem}

% $BF|IU$rDj5A$9$k!"Kh7nJQ$o$j$^$9!#(B
\newcommand{\debmtgyear}{2018}
\newcommand{\debmtgdate}{22}
\newcommand{\debmtgmonth}{4}
\newcommand{\debmtgnumber}{134}

\def\fixme#1{{\color{red}{#1}}}

\begin{document}

\begin{titlepage}

% $BKh7nJQ99$9$kItJ,!"K\J8$NKvHx$b=$@5$9$k$3$H$r$o$9$l$:$K(B

 $BBh(B\debmtgnumber{}$B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q;qNA(B

\vspace{2cm}

\begin{center}
\includegraphics{image200802/kansaidebianlogo.png}
\end{center}

\begin{flushright}
\hfill{}$B4X@>(B Debian $BJY6/2qC4Ev<T(B $B:4!9LZ!&ARI_!&$N$,$?!&$+$o$@!&$*$*$D$-(B \\
\hfill{}\debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B
\end{flushright}

\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

\dancersection{$B:G6a$N(BDebian$B4X78$N%$%Y%s%HJs9p(B}{Debian JP}

\subsection{$BBh(B133$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
3 $B7n(B 25 $BF|$KJ!Eg6hL1%;%s%?!<$G3+:E$5$l$^$7$?!#H/I=$O@n9>!!9@$5$s$K$h$k!V2f$,2H$N2>A[%M%C%H%o!<%/!W$G$7$?!#(B

\subsection{$BBh(B162$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
4 $B7n(B 21 $BF|$KD+F|%M%C%H$5$s$G3+:E$5$l$^$7$?!#H/I=$O9T$o$l$:(B hack time $B$rCf?4$H$7$?=8$^$j$G$7$?!#(B

\dancersection{$B:G6a$N(BDebian News}{Debian JP}

\subsection{2018/Mar/16th Debian Conference 2018 registration $B3+;O(B}
			call for parapers $B$O(B 2018/June/18th https://debconf18.debconf.org/cfp/
\subsection{Debian Policy v4.1.4.1 $B$,%j%j!<%9(B}
	\begin{itemize}
		\item 2018/Apr/07th
		\item \url{https://www.debian.org/doc/debian-policy/}
		\item $B:9J,$r3NG'$9$k(B get-orig-source $B$,GQ;_$K!"$+$o$j$K(B uscan $B$H(B debian/watch $B$r;H$&$h$&$K$H$N$3$H(B
		\item \url{https://lists.debian.org/debian-devel/2018/04/msg00081.html}
	\end{itemize}
\subsection{kFreeBSD $B$H(B (Hurd) $B$N(B buildd $B$,%Q%C%1!<%82=(B}
	\begin{itemize}
		\item sid $B$G%Q%C%1!<%82=$5$l$?$H$N$3$H(B
		\item kFreeBSD $BMQ$N%Q%C%A$r$I$7$I$7=q$$$F$/$@$5$$$H$N$3$H(B
		\item \url{https://lists.debian.org/debian-devel/2018/04/msg00492.html}
	\end{itemize}
%\subsection{m68k $B2J3X7W;;7O$N%Q%C%1!<%8$OD>$5$J$/$F$b$$$$$N$G$O!)(B}
%	\begin{itemize}
%	\item R $B8@8l$N%S%k%I$,(B m68k qemu $B$N%P%0$,860x$G<:GT$7$?!#(B	$B<B:]$K;H$C$F$$$k%f!<%6!<$b$$$J$$$@$m$&$7!"(B	$B2J3X7W;;7O$N%Q%C%1!<%8$,%S%k%I$K<:GT$7$F$bD>$5$J$/$F$$$$$N$G$O!)(B $B$H$NDs0F$G$7$?!#(B
%	\item m68k $B%f!<%6!<$iH?H/(B
%	\item m68k $B%f!<%6!<[)$/!V2J3X7W;;7O$N%Q%C%1!<%8$NIJ<A$,0-$$$+$+$i$@!#!W$H$N$3$H(B
%	\item \url{https://lists.debian.org/debian-devel/2018/03/msg00448.html}
%	\end{itemize}

\dancersection{$B;vA02]Bj(B}{$B4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}

\begin{itemize}
	\item $B0J2<$N;qNA$KL\$rDL$7$F$*$$$F2<$5$$!#(B
	\begin{itemize}
		\item https://wiki.debian.org/sbuild
		\item https://wiki.debian.org/LXC
	\end{itemize}
	\item ($B?d>)(B)$B2q>l$GMxMQ$G$-$k%M%C%H%o!<%/4D6-$r$4MQ0U$/$@$5$$!#(B
\end{itemize}

$B;22C<T$N3'$5$s$O0J2<$NDL$j$G$9(B:
\begin{prework}{Katsuki Kobayashi}
\end{prework}

\begin{prework}{uwabami}
\end{prework}
 
\begin{prework}{tomabu}
\end{prework}
 
\begin{prework}{znz}
\end{prework}
 
\begin{prework}{ipv6waterstar}
\end{prework}
 
\begin{prework}{t3rkwd}
\end{prework}
 
\begin{prework}{yosuke\_san}
\end{prework}
 
\begin{prework}{ItSANgo}
\end{prework}
 
\begin{prework}{$B1]??<#(B} 
\end{prework}

\dancersection{$B:G6a$N(BDebian$B%Q%C%1!<%8:n@.4D6-(B - git-buildpackage, sbuild, autopkgtest $B$rNc$K(B -}{$B:4!9LZ(B $BMNJ?(B}

\clearpage

\dancersection{$B3+:E$NM=Dj(B}{}

\begin{itemize}
	\item {5 $B7n(B 27 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
	\item {6 $B7n(B 24 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
	\item {8 $B7n(B 26 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
	\item {9 $B7n(B 23 $BF|(B $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B 304 $B9f<<(B} 
\end{itemize}

\vspace{\fill}
$BK\;qNA$O(B GPL v 2.0 $B$N%i%$%;%s%9$G8x3+$$$?$7$^$9!#(B

\clearpage

%
% $B:};R$K$9$k$?$a$K!"(B4$B$NG\?t$K$9$kI,MW$,$"$k!#(B
% $B$=$N$?$a$ND4@0(B

\mbox{}\newpage
\mbox{}\newpage

\printindex
%\cleartooddpage

 \begin{minipage}[b]{0.2\hsize}
  \rotatebox{90}{\fontsize{80}{80} {\gt $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B} }
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.8\hsize}

 \vspace*{15cm}
 \rule{\hsize}{1mm}
 \vspace{2mm}
 \includegraphics[width=2cm]{image200502/openlogo-nd.eps}
 \noindent \Large \bfseries{Debian $BJY6/2q;qNA(B}\\ \\
 \noindent \normalfont \debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B \hspace{5mm}  $B=iHGBh(B1$B:~H/9T(B\\
 \noindent \normalfont $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B $B!JJT=8!&0u:~!&H/9T!K(B\\
 \rule{\hsize}{1mm}
 \end{minipage}

\end{document}




